以後都唔使申請，想行就叫外國朋友上來開個 post

屌你班警犬，交張申請表都比你逮捕。

根本一早要放棄不反對通知書
次次都係拎住個路線嚟部署圍堵
變咗啲狗主導
最重要係咩？香港有集會同遊行自由，公安條例下嘅不反對通知書係惡法嘅一部份，唔應該受制喺惡法下啲規矩
依家應該轉兵分幾路，用身份證number平均分隊，從唔同路線噉打，由我地部署反包圍，由我地部署反圍堵